英戰地記者Darren Mann在英國上議院講述香港警察對市民的不人道對待

香港理工大學上月遭警方圍攻，多名義務醫護被捕。曾到場義務救援的英籍外科醫生Darren Mann，在英國上議院與多次聲援港人的議員奧爾頓勳爵（Lord Alton of Liverpool）等政黨黨員及前官員會面，闡述港警如何向衝突現場的救援人員施暴和干擾醫療體系，要求國際社會調查。本身是戰地醫生的Darren Mann指，香港警察及政府不能保證救援人員獲人道對待，破壞中國政府對外的聲譽；香港政府亦不認為其政策偏離常規，故有需要緊急要求國際社會及組織調查港警。

會議上Darren Mann再提到警方在理工大學拘捕多名救援人員，並指警方干擾公營醫療體系，有證據顯示救護車被用來運載警員，而警方也進入醫院拘捕示威者，甚至全副武裝帶同武器進入醫院內。也有可靠的資料顯示，警方曾嘗試進入手術室，要求醫生為示威者診症時，他們要在旁。Darren Mann也提到香港地下醫療系統如何運作，而很多傷者害怕到醫院求診，而轉向地下醫生求診。

Darren Mann在會上強調，警方的行為應受譴責，而香港警察及政府不能保證救援人員在衝突中獲人道對待，是破壞中國政府對外的聲譽；香港政府不認為其政策是偏離常規，故有需要緊急要求國際社會及組織，調查香港警隊對待救援人員及醫療體系的行為。

推!!!

英國手足

推

英國佬算數啦 口交都唔敢

外國戰線

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

個別英國人有心係好，不過普遍政客理都唔理

一個連自己大使館職員出左事，都係保償得個working visa嘅國家真係廢到核爆

係Twitter 推！

叫英國口交部仆街死啦屌佢老母
獨裁政府每日殺緊手足 叫D受害者溝佢老母通啊?

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

佢無停過，有無手足搵到佢
可以比多啲彈藥佢寫